[ 入一入黎] 齊齊諗計點升級/延續和理非行動

見到英美大佬們出聲，敦促我地要非暴力。而且前線既手足真係俾狗咬走左太多個，真係要休息下。

咁不如大家齊齊諗下，我地仲有咩和理非全民活動可以搞??

記得6月時，大家最中意唱既sing hallelujah...點解現家冇晒???

對popo黎講，首歌一d都冇侮辱性。
對外國黎講，歌詞簡單直接有感染力(而且唔使翻譯)。
對和理非黎講，夠和理非啦。

可唔可以連絡到好鄰舍，由佢地出面，去維園搞唱詩祈禱會，宗教聚會唔需要不反。
大家可以好似818咁，流水式遊行咁唱住集會。
散左會大家都可以去狗屋附近大大聲唱...馬拉松式唱到佢地發夢都係sing hallelujah不過咁樣好可能又會俾popo話非法集結，又放題。

仲有每晚10點鳩叫，人呢?? 改過9點一排跟住就唔見晒人??

sor師奶我實在毫無創意，大家一齊黎brain storm一下可以做乜。跟住可以根據正負評黎推返幾個新行動出黎。

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園